新手白痴電視頻道接駁問題

細佬我諗住喺間房度放部Smart TV,但屋企太舊房入面冇天線嗰個位(即係圓圈加一點嗰個頭),想請問依家嘅smart tv仲使唔使機頂盒或者接駁天線先收到嗰啲普通嘅數碼頻道?
如果我買咗個LG smart tv係唔係就咁插住電掣,如果連到wi-fi佢就可以搜到普通嗰啲數碼頻道再加埋網上影片(youtube,etc.)?
即係圓圈加一點嗰個頭?

上網搵咗好多資料都唔係好明白, 希望各位唔好屌我屌得太犀利

pish

普通頻道係要插傳統天線, 如果你間房冇. 就要係其他地方插線.

至於 WIFI 方面, 你SET好左, 都只係睇到網上資訊, 包括串流影片 如 U2...

搵其他地方插線你意思係要拉條線喺廳嗰度?

唔一定係廳, 要視乎你邊度有果個位. 揀最方便的那個